某YouTuber覺得黑警打人冇問題

呢條大陸狗真係痴西線！
連殘體字都打埋仲話係支持反送中

啲垃圾二世祖係度9up